本人是澳門高中理科學生，我決定要試做你地HKDSE究竟有幾難

我就試做一下bio卷
睇下難唔難得過澳門中學程度

做lor

留名睇樓豬秒殺

我讀果間係跟大陸高中課程

澳門狗上乜撚野連登

澳狗仲唔去奶鞋底攞錢